周啟生怒屌樂壇人瑞

估唔到佢講到咁出面

佢都唔係淨屌樂壇人瑞屌晒咁多偽人

而家先知原來佢係手足

講真, 佢講嗰啲人, 其實你都預左佢唔會共同抗共

仲有呢個訪問

張學友都有份
佢衰乜

lm

估唔到會屌Eason
其實eason都有提攜番啲幕後

利申感覺eason港豬偏藍，已經無再係佢身上花任何錢

講得真好!

內地巡迴演唱會，日日賺人仔

唱肺炎歌 支持中國醫護 香港就唔知咩事

居然係同路人

無提郭富城

周啟生

騎住隻牛係示威區買奶粉點屌得落呀

黎明來到

佢同張學友都係修哥契仔 但佢好撚憎呢個契哥

記得佢大陸啲演唱會
變咗公安捉通緝犯重地
成日都拉到人

勇

單純係支那開演唱會賺人仔
我又覺得未至於叫奶

屌咗周永痕未

樂壇界侵侵

填海華痴埋去團劫香港撐天價大嶼就真係抵插
張學友我就覺得未算太奶

不過掉返轉講, 由上年到今日, 呢啲偽人都活係香港結界, 周生都唔算插錯得去邊

真心夠pop,屌哂咁多個

唱肺炎歌呢個真係死罪

第時係煲底有手足講坐過郭富城架車

周啟生竟然唔藍

又帶頭分化

不嬲奶共狗嚟 你訓咗幾耐？

估唔到

blocked
我tg係hugo1991
#118551

收撚皮啦垃圾

城城同黎明好明顯唔係佢地果幫人啦

又唔算不嬲嘅 肺炎歌之前佢都冇公開奶過
之前仲試過係電台話我是歌手啲節目好戇鳩

唔奇架

我就同你認真撚
佢點樣分化？願聞其詳

反而想知佢點睇周永痕依個人

城城依啲醒目仔世界仔
點似得果班撚樣衝哂出黎

直頭紅底藍絲嚟

黎明好似係冚得好咋

呢d垃圾無成就有咩好請

推

勇士

唔撐警唔支持祖國
冇嘢好彈啦

咁冚得好都起碼好過呢班柒左都唔識醒

仲有張敬軒
俾人話藍
老羞成怒屌返自己啲fans轉頭

無表態

上次係個po話佢護旗定咩支那一點都不能少 班fan屎可以夠膽死我po埋圖都話唔認 仲屌返我轉頭

我唔覺個啲回應叫屌fans 仲會朝早三四點係到覆你 即係佢好care/ 覺得自己比人誤會 換咗其他藝人 熄機log out ig訓覺算 仲睇完長篇大論覆

兒登有兩大屌不得，一個陳奕迅，一個張敬軒
其他就兒登仔話乜就乜

又迫人表態 死on9

精彩
屌撚晒在座咁多位......唔好鳩縮扮中立呀 你老味單丸迅 果d

被標題呃左 以為佢屌Apink

屌得好

香港唔撚需要賣港奶共偽人

之前見到有新聞話佢同林鄭開心合照
四大天王得返城城

佢講得最啱嗰句: 香港人太仁慈

之前睇訪問 好似話2014果時係藍 之後轉黃
利申：唔知有冇記錯

成班偽人

佢唔屌郭富城同黎明
唔係因為佢地係黃

係因為無當過佢地係香港人

佢上年已經有出聲反警暴

不過兒登仔好需要單春同支那軒

關於那個「PK藝人飯敍活動」，席上不少人也和周啟生有淵緣。周啟生是《愛的根源》的原創人，他十多歲就和譚詠麟溫拿等人出埠登台。「相識好耐，曾經都係好客氣！呢件事（飯局），我可以咁講，佢哋冇變過，佢根本冇變過，佢從來都一樣！如果大家睇佢哋唔順眼，或者有啲唔舒服，錯就錯在，你已經成長咗！如果唔順眼，係因為你已經有教養咗，但係嗰班人，我強調一句，係從來由始至終，冇變過！」

最好笑仲有大把連登仔吹奏eason 又話咩暗黃 笑撚死

城城同黎明

呢條友竟然咁撚黃

城城真土生土長香港人
應該會明咩事,如果唔係都唔會唔怕落區買奶粉
就算唔係黃都唔會藍

黎明北京出世,雖然係南方人
但佢都去過英國留學,你當佢係大中華膠啦,但佢唔出醒已經算係咁

其實做得偽人
大部分都係低學歷 搵快錢 投機取巧
同毅進仔無乜分別
如果識諗就唔會去做偽人

我講果樣野又唔關政見事

周啟生講得有道理

佢地真係好肉酸 自己鐘意個啲歌手係藍嘅 都要屈人地係黃合理化自己聽

地圖炮

佢曲線屌緊當年跟紅頂白個堆人

從來唔覺暗黃
頂盡咪港豬

自己憎嗰啲就死都要屈鳩佢藍

佢唔係藍係咩？
唔係有微博 post 咩一點都不能少嗰啲咩?

呢年幾如果有同佢傾過計都知佢立場係乜

佢打字已經冷靜同收左口勁多

真
起碼見過幾次黃嘅就畀人屈藍 一係就下下搵位入佢 諗住批鬥佢

有時間唔屌中共去屌偽人先都唔叫分化
仲有你又知人地冇暗地賺藍錢幫黃圈

係 紅底支那軒 喺咩微博po支那一點不能少

人瑞藍底護旗春卷文匯之星
Eason就一定係暗黃

咁都有分有料無料嘅
黃子華唔算啦呱，eason起碼真係唱得

人瑞同twins呢類就真係靠marketing
歌又唔得舞又唔得口才又唔得

好彩我由始至於都唔撚鍾意姓陳嘅呢條撚屌 !!

張學友，之前唔知炒股炒樓仆哂街，先要出返黎

係 好撚臭寸 演唱會屌觀眾
生返粒睪丸先講野啦條柒頭
個陣個小學同學同我講話佢跌咗粒睪丸之後先唱歌好聽啲 笑死

發哥先醒
知所進退

明知自己唔識投資，就唔好亂黎，唔做大花筒
攞住本來筆錢，就算貶值30％都夠過世

之前佢出咗張相上面寫住water 連登仔就話佢暗黃嚟 be water

個時唱下歌同以前拍戲，有錢，邊個唔去炒樓炒股

唔撚係咁好笑啊

正氣

最蝕係做生意
好多做生意都唔掂

劉華，亞叻

地圖炮
講真 人瑞本身垃圾一篤屎架啦
冇歌冇演技 仲要負面新聞多

發哥一早睇透
知道咩都帶唔走，倒不如過啲輕鬆自在嘅退隱生活，反正啲錢洗一世都洗唔晒，做咩仲要去炒樓炒股咁搏

楊千嬋把聲好薄
唱歌好撚難聽
死好命有夕爺歪文嘅詞

無容艾辛

張學友正撚樣, 保持唔出聲咪算囉, 無啦啦死出嚟唱肺炎歌比大陸醫護聽, 佢真係令人好失望, 仲以為佢好正義, 快啲去吔食啦！

發哥最叻係有個好老婆幫佢管數

在坐各位都係垃圾

因為呢個post先睇佢fb，原來一路都有發聲真係唔講唔知佢黃

有啲係使大咗
慣咗買名車名錶名酒靚衫
一個月燒幾十萬，返唔到轉頭過啲簡樸生活

佢好撚醒就真，擺明係藍但知班fans大部分黃，死都唔開口講政見

eason提攜？佢比錢呀？佢免費做？

咁佢以前都無講啦
我諗佢根本唔關心

不過公道講，好多香港人都係2014先開始關心

或者佢講得岩
香港人都因為仁慈 有讀過書
所以抗爭既人仍然係有希望
但係既得利益者佢地只要人地對佢仁慈

你忘記咗duo？
好老實，佢係有帶埋啲幕後出黎出碟出show

呢樣同政見無關
引戰就死開啦

依條傻鳩提都廢事啦

關我撚事 同周啟生講啦

Eason 真係

根本上幾代娛樂圈太多d不學無術既人入行
之後搵到d就學人搞生意 好啦 一做生意呢d真係需要頭腦既野就個個都仆街 啊叻果d開娛樂公司簽d唔知咩人黎完全得啖笑只得勁歌俾下面分d豬肉獎過佢地 泡沫經濟都稱唔上

千 女华

搞乜
我覆緊＃116好鬼肚餓
唔係回你

社會責任

佢講得真係好
相比起某類跟風上街為左打咭既黃絲
佢講到明自己5年前無知
如今肯正視過去而改過自身既人更值得尊敬

其實軒仔咪又係咁

同埋最緊要係
呢班人叫做已經賺夠上岸

唔再怕封殺

唯有祝佢地賺番黎嘅人仔攞唔到出境，永世做大灣區人

呢條廢老咪又係借黃搵食/拎光環

劉華學友不嬲同校長呀叻倭志偉堆人玩開
城城同黎明同佢地冇咁熟
但唔代表佢兩個係黃

連登仔：Eason 唔計

兒登仔 : 護旗=OK，唔表態=死罪

春卷都係暗黃

平時揸開跑車的郭富城
佔中時d路行唔到都冇怨言
仲話坐 MTR 比揸車快

堅黃手足

你咪係easin死忠囉

記得夕爺好欣賞千嬅

不過城城都上大陸拍唔少綜藝

你睇下隔離post 張敬軒啲飛炒到冇哂位

好難屌得落佢
去買尿片邊個信...叫助手,工人買唔得咩
同埋佢班fd 張智霖 沈嘉偉 同pk鄧食飯 唯一得佢唔去

提攜其他人同政見有乜關係
葉劉都成日幫人起機啦

講事實都叫死忠

張敬軒的祖父是清華大學工程系畢業生，外公是退役廣東省陸軍總司令，父親是黨委書記，母親也曾是交通糾察，現於大陸開設旅行社，並擔任其經理人，出身根正苗紅，屬國內的富貴人家。

其實以一個咁既家底佢早期都算係一個敢言既人，但以而家呢個大環境底下佢屋企真係未必保到佢。

真心唔明有乜好欣賞
十幾年前佢仲紅果陣已經唔鐘意佢
唔明佢有咩優點

講得好

呢條友勁虛偽
上年唔見佢出黎
一出黎就係接受訪問宣傳新歌
仲扮曬有愛心去青山
收皮喇

我諗得Tommy 仔先夠黃同佢玩😏

即係屋企阿妹俾人強姦緊，佢唔出聲只不過係點點頭用眼神去支持阿妹，你覺得呢個阿哥係點樣嘅人？

欣賞佢做人嘅原則

D人真係好痴線
講事實就好似荷蘭叻咁我唔知我唔理

其實一直都覺得陳奕迅好平庸

以佢能力係可以帶起香港唔少新一代樂壇人
定係你想佢講句光復香港之後喺娛樂圈收皮 冇晒影響力 由鳩香港冇新人
攞完光環返英國退休

好似之前有人想攪活動籌旗俾非歌手嘅音樂人，想請陳奕幫手但係佢拒絕咗？

利申：篇報道冇開佢名，但好似暗指係佢；我唔知有冇其他內幕

Who無人識周生

應該係份人易相處 夠戇鳩鳩咁啫
唔通欣賞佢才華咩

佢而家喺上面已經比支那網民當係港獨嘅一份子

個音樂人就係周啟生
周真係值得respect

屌到咁出面 都冇乜人理佢

佢好似有講過話到佢退休果日大家就知護旗咩事 當然唔排除佢係9up

唔怪之得紅唔起，有原因

佢老豆係貪官，d仆街dna入晒骨改唔到架

幕後係咁
有人理就轉左幕前啦

我都幾肯定佢呢啲位已上嘅人，講完都唔會收皮
就算佢自資出碟都大撚把人買

純粹人品問題

佢同黎明都幾勁
賺人仔都唔洗上身濕個頭

其實楊千嬅呢類歌星好多，例如twins，10幾近20年前，廿歲開始紅，公司比乜唱乜，拍電影，攞獎，開紅館，做明星生活無憂左20年，其實佢地普遍無哂對時事既感受/觸覺

真, 咁大間屋大把位放尿片, 點會突然無

我估係想落去睇下, 似想親眼睇下多d, 當然唔會出聲撐邊度, 但親眼睇完應該都明白唔係佢d 朋友講既暴動, 睇完立場係點就無人知了

都係嗰句，啲上晒岸嘅係最應該為香港人發聲，個個身家以億計怕咩比支那封殺？而且佢哋一行出嚟，肯定成個娛樂圈會跟，唔會變成而家咁。可惜對呢班人嚟講，錢緊要過良心

而我最憎係英皇，奶共奶得最勁就係呢間仆街公司，但就搵大量打手幫啲偽人洗白，成日話邊個邊個暗黃，暗佢老母

佢咁錫車 但竟然夠膽揸架林寶落去唔驚整花
其實都表明左佢唔覺得係有人會搞事啦

佢屋企既洗錢能力..... 單香港堅係唔夠養家, 你想開演唱會都攞唔到期, 唔會比期你, 不過, 佢似藍多d, 早兩日有巴打講過, yman 因為政見問題 del 曬同佢地d 合照, 我無 fact check

咁佢地自己大洗無人幫到佢
太大洗賺幾多都好容易破產，好似啲荷里活影星咁成日財困

英皇神奇在會養住杜生同生抽, 依家就好似完左約

都唔知話楊生好人定點

因為英皇單方面完約要賠錢

你知唔知「分化」點解？從來無一齊過啊，點分？？

佢屌果班人，從來都無企過係黃營呢邊架

我唔知何韻詩杜汶澤依家究竟叫唔叫撈得掂
但我都幾肯定跟佢哋搵食嘅話想大紅大紫 有前途都可以話係幾難
而我假設單春決定撐黃
佢出嚟開show活動賺到嘅應該縮到以前一半都唔知有冇 計埋成本佢重有幾多可以用嚟帶起自己欣賞嘅後軰呢
其實立場互換你同我都識揀
一味係自己地區從事文化事業同打飛機冇分別
推廣唔到出去 亦都因為冇資源冇前境後繼無人

單春係連登既地位真係唔同 點都可以幫佢兜

唔通真係好似某部分黃色水魚圈班撚樣咁
靠sell黃水你一筆 mark up 一堆商品
再專請手足繼而剝削 務求做到老闆發達退休

你咁都問得出證明佢包裝得幾好

咁佢亦都講 有啲人係無變過/
人唔容易改變

幾十年前唱64歌
幾十年後唱撐警歌
都係係同一班人跟風唱歌
不過topic唔同啫

反而我想問張敬軒
mani咁藍 英皇咁藍
又話佢啲家族紅底
咁佢係暗黃？

藝人既身份就係取悅觀眾
佢做唔到咪屌佢 觀眾同藝人關係本來就係咁架啦

雷曼呀

唔入流

咪係 冇啦啦做咩拉個廢人出黎

佢拎過大紫荊嗰啲嘢
黃條撚咩

唔係人哋冚得好
係大家少留意/無記性

城城其實同沈嘉偉、張智霖
都係打邊爐frd
以前啲八卦雜誌成日影

不過群藍屍
都可以自己一個黃嘅

周博賢
周國賢
周啟生

城城屌大陸妹為港爭光，點解要提？

郭富城失去了一切...

理撚得佢

佢講野 好撚真 應該成個娛圈 樂壇 無人咁真 抽生都可能有少少避忌
佢直屌好有風骨 而且 極有point

城城紅到爆個時 你講個兩條粉腸都係茄哩啡
邊個癡埋邊個到 滔光 城城洗理佢地點睇咩

周大師兄

佢14年已經有出聲啦，而家好明顯俾公司撳住

你又知人地冇賺完藍錢幫黃圈

Who

周啟生唱、黃家強演出 - 雅香園廣告

內地
支那

10幾年前
網上bt，翻版仲係好猖狂嘅時候聽過老千嬅演唱會
屌你老母走撚曬音，同CD好大分別
自此就black list咗一世

黃到金

可能上年先變黃呢

張智霖去左中國之後智商露撚曬底，之前仲數字抗疫

周啟生係咪好出名睇完相都唔認得佢

我記得佢講過話佢老豆個地位其實同區議員差唔多

范冰冰條仔咁勁都保唔到佢啦
咩馬雲同之前個中國首富又會收皮
覺得中國d咩軍官富豪全部都坐唔穩，聽日就會俾人抄家

藍奕邦一直都有出聲

咁好撚老實 比著係我成家都係支那 老細又壓到落嚟 我都唔知點撚樣好

eason fans 層太厚， 就算宜家被點名，未必很多人願意割

學友演技好

你都識講 依家都唔關心同冷血/ =藍絲有咩分別

真，無為過香港人發過聲走去奶共，轉個頭又想賺番香港人嘅錢？收皮啦

其實黎明先係同政府關係最密切，之前好多政府廣告都會搵黎明。梁唐之爭，黎明當年支持唐英年。當然，你可以話黎明係兩害取其輕...

賣港求榮

8964個時

型

人地雙十一壓軸黎架
一晚都袋幾十萬人仔
比著我都變紅底啦

賺人仔都算係罪？
你講出嚟比人笑啦
呢個理由牽強啲喎

不過佢返大陸春晚同其他維穩節目出show就真係顯示到佢份人啦

佢鬧eason喎 連登仔唔俾人鬧eason的

我重以為周啓生係藍嘅

其實香港點解俾人話係文化沙漠咁多年
有得睇既
而家先叫進步左少少

咩叫內地？

係偽善並不善於
善良只屬小數

Google 左周啓生，原來猛人嚟架，歌神許冠傑好多歌，作曲填詞都係周啟生，絕對係大師級

佢紅時劉德華，張學友都唔知係邊

如果話佢搵大陸錢佢都淨係做自己本行開演唱會果d乜野節目佢都冇上過

佢之前成日俾人當痴線

好型
去搵佢啲歌嚟聽

佢話寫本書

型撚到爆，風骨

如果唔係周永恆, 佢本身都冇乜污點

DQ唔講
又走去屌偽人

好抗爭到
好震撼⋯⋯

句句都有良心，講得好

娛樂圈人屌返自己圈都唔得

屌得好

仲有ig follow咗撐醫護罷工page
講真
玩IG like錯post就易
follow錯IG page就真係比較難

respect

我記得轉英皇前都有笑下奴寵物d保皇狗

多謝周生，普通人屌冇咁響，屌得好

老老實實呢行黃出面=做少9成
你睇hocc 14後基本無哂歌show
秋生杜生無哂戲開
就算神台都跌返落黎
仲要講緊上面個啲已經紅完半退休狀態
反而你睇班奶共狗上去開個live露一露面經鬆搵幾球

城醒唔係醒目仔嚟喎，以前成日比人話蠢唔識講野易信人比人呃，我覺得城醒係真心

人係貪婪
當你有5億身家既時候就會諗10億
有10億就會諗20億
再講當你生活係果個階層就會有果個生活水平相應既支出同負擔

屌鳩Eason會唔會俾兒登仔圍攻

BTW
邊撚個周啟生？
冇人識你喎

手足

Who
聽都未撚聽過

應該係沙田同大帽山果頭

個個睇完 呢到正評完都唔入去like個post
入面一千like都冇
Btw 佢仲要放埋幾張相 笑死

單春家庭負擔大，手停口停
表明立場會乞食

人哋淨係一餐飯個價錢夠你食一個月

勿分化。

真藝術家

敢言

冇話唔得嘅
當飲茶吹水

然後連登仔又八婆仔上身吹下咁囉
日子係咁過

見曬牙肉笑

以前好出名

直線抽擊

連登仔真係就算Eason幾仆街都要爭住拉埋佢剩低嗰粒春子

唔好夾硬護主啦純粹係基佬麻撚煩姐

真係咁care咪認錯囉

屌咁講冇人藍啦 譚校長都係未退休姐 仲要搵食㗎嘛

Wow

雷曼囉
佢之前個一年唱左百幾場一野輸晒有凸

其實點定唱歌好聽唔好聽？有咩標準呢？

我記得佢唔係話過 因為楊千嬅唱到再見二丁目林夕想要嘅感覺 所以好欣賞佢咩

冇錯 錢永遠都賺唔夠 亦唔會有人嫌錢腥

陳奕迅

你第一句咪話估唔到會屌Eason囉
然後第二句最話佢有提攜幕後

佢真係好勁，好撚黃

梗係潛啦
比人屌兩句即刻駁嘴
咪即係斷自己米路？

佢咪講左自己抵diu 咁大家diu完係咪就可以抹殺佢為樂壇為香港文化保育嘅所有付出 係咪應該饒人處且饒人

一廂情願

不嬲超黃

同Eason 啲fans屎真係拗唔嬴

佢起碼冇護旗 冇奶習種
你點可以將佢同楊千嬅 丶譚詠麟比較呀？
上面兩個歌手比佢哋啲fans離棄係佢哋嘅事
你有咩資格唔比人聽Eason啲歌?
要我掉曬佢啲碟,有冇咁離地呀？

【奶到習習聲】小丑阿B 自High小春 內地雙11晚會出洋相 陳奕迅收200萬唱三首歌甩嘴

港豬偏藍

介紹返, 我估好多00後唔知周啟生係乜水, 以為係流行經曲廢佬一件

查實佢係香港版松武秀樹(YMO第4人), 香港電音先驅, 彈嘢又勁, 聽勁多歌, 堅識嘢

聽開rock/indie嘢真係又搵佢啲歌同訪問聽下

做咩姐你
好似懶係好有道理咁

有28隻軒粉不願面對 俾咗負皮
兒登仔果然係雙重標準 支那軒護旗都唔屌得

叫人“不添亂”

你大鑊了 喺兒登屌支那軒

楊千嬅素來唱歌都係垃圾級別，唔知點解有人鍾意

所以有做歌手投資搵到錢係少數

由頭到尾都唔覺得好聽，堅持自己，唔盲目跟風就得了從來無比過錢比所謂嘅偽人

搞清護旗同國慶post嘅分別先出聲啦

唔好話00後,80後都未必知

連登仔咁勁教下人點做啦
佔中嗰陣佢都有講過佢支那啲屋企人因為佢啲言論比人關照
咁老細而家要你開po你會點

1. 叫全家摺埋啲生意+移民
2. 直接退出娛樂團

佢係周永恆阿叔

奶共都分程度
奶得少就繼續合理化支那軒奶共

【奶到習習聲】小丑阿B 自High小春 內地雙11晚會出洋相 陳奕迅收200萬唱三首歌甩嘴

賺緊人仔 理撚得你

其實藝人既社交平台acc
由公司幫手管理唔係好常見架咩
公司要出果一個post
邊有得say no
定你地expect有人會即時高調屌公司塞字落佢個口到
立即話唔撈賠錢解約
當然你話佢周不時都post愛國野咁就無得講啦
如果咁耐以黎得果一個post
果個post好明顯有野啦

歌藝唔評，但作為一個表演者城城真心勁，舞高質，高難度唱跳無問題，做戲無靚仔包伏越來越好，前排仲開網唱幫本地同業/香港人打氣，做嘅嘢好壞一定有人留意到

又要拎返呢個訪問出嚟
睇下2：40佢個仆街嘴臉先啦
人哋閪佢面即刻屌尻人
講起十年就扮聽唔明
咪撚誤會呀，唔係佢首閪歌十年呀

有d 人可能會覺得周啟生著衫少少mk +串串地，其實佢只係似個大細路咁

真人好撚nice，講野真心，肯幫人對人好

因為佢哋全部都係pop star

AOE

你衰咩坐咗咁耐？

係呀咁撚容易
你咪自己開間黃店自己做囉

又借啲意分化屌

好明顯佢地唔算

同埋hocc係好多年前已經因為政見比人封殺

而家已經醒咗

人地果個又唔係文宣po
應該寫番俾圍內人睇

連登盲反撚真係好痴線
都無使錢已經係最明顯嘅表態啦

唔通好似蟲泰咁走去食美心咩

即係演技好

估唔到會屌Eason係因為唔知道原來咁藍
我都講咗本身以為佢港豬偏藍，但估唔到係藍到要俾佢屌嘅程度

然後提攜幕後係指佢雖然返大陸發展，但無完全唔理香港啲圈內人

有啲星返咗去之後係完全無理

其實周啟生先最善良， 用善良做藉口唔直屌香港人弱智食開屎

利申： 從來無睇過依班偽人演唱會

沈嘉偉撈時裝
使撚茄唔茄哩啡咩？
佢都唔係幕前

呢三條友打邊爐好撚多年啦
郭生個女啲百日宴/生日會
都仲有請佢哋去
你話余文樂黐埋去就合理
黐黐吓後尾都無影 仲反埋面

仲有其實自己黃就黃
係唔撚使理班frd藍定黃喎
咁撚大個人

其實藝人本身就係追名遂利先會入呢行
邊有咁多朋友幫我拎報名表誤打誤撞入行
追名遂利就容易附帶趨炎附勢
你今日見到既偽人現象其實係常理之中

2014藍，2019變黃就打哂飛機
正呀 成功connect到

2014好似黃黃哋
2019-2020變咗啞、護旗
就呃自己 -> 佢有苦衷

如果有藍變黃
點解無黃變港豬/黃變藍？

其實大部份藍嘅撚屌都係向錢看
點會唔知發生咩事吖

人瑞根本就係垃圾人渣. 唱歌做戲完全唔撚柒掂. 係做個形象出黎呃九啲人. 其實佢係一條仆街冚家鏟, 而且佢好撚柒串. 無計, 係你班香港人視佢為大明星, 攪到佢好串

周啟生邊個嚟

呢位師兄真係好幽默

Respect

乜撚嘢冇洗錢已經係最明顯？
咁張學友呢？
唔好咁雙重標準啦屌你老母

【奶到習習聲】小丑阿B 自High小春 內地雙11晚會出洋相 陳奕迅收200萬唱三首歌甩嘴

擘大你隻屎眼啦仆街盲撐撚

上去賺人仔又係咪ok呀？搵食啫

咁的士陳 GEM 咪又係搵食

點撚解要俾人屌咁耐

雙重標準咪認囉

正面D
WFC偽人
盡幫真係香港人嘅歌星藝人indie幫佢哋搵出路 搵國際市場好過啦

黃百嗚有捐